我地一起學牛叫 吽吽吽吽吽 ^_^

琴晚有份串尻我既點睇

多謝麵麵 我仲怕我啲lp會變廢紙
睇怕今鋪冇死

大都督

麵麵萬歲

skr🤙🏻

Ok gun

麵爺出手了

G持

股神麵麵

屌

麵爺今日點睇

不問價牛啦屌 有咁近得咁近呀

麵神清咗倉都咁早

dllm molamola
成手牛呀

吽吽吽
+1中 等彈反手

收到

屌你老母

多謝麵神 260牛唔洗驚啦

ok 跟

我屌你老母

好撚彩, 填番美股升個段

瞓身買吽

牛左等收錢

黎啦黎啦黎啦

晨早流流出post

趕住打jj

仆街

使唔使咁早出定post

破燈麵

大dodo

X2 成手LP

番工搭緊車冇野做呀麻

同唔跟跌一樣,都唔跟升.

你仲早過我

今日升幾多呀

改過名既麵麵完全係無方向性9up

我不嬲都淨係上黎尻叫架啦
係你地陰毛論我姐

面神只係賣咗7500
冇買到升

今次直定曲呀？

麵仔準備all in 7200未？

熊熊哈

極簡易 立法會地區直選及超級區議會對抗配票全攻略

牛B死了

又暴力救市

你出完post 個就有反應 好難唔係你喎

今次牛軍好疊馬，有無機會打爆個莊

仆街了

美期直鏟90度

直上

大爆發

drop to zero

轉7200

幾時買7200 想跟

有神快拜

第一次跟麵神買 賺左一個月人工

幣跌緊、債又跌緊、金又跌緊

大dodo 你捨我地熊軍而去
呢次仆街了

大dodo説牛
那就有牛

麵神

升一千變左升五百

大家諗住今日賺幾錢？

垃圾post又熱門

負評我再拉

拉

麵爺救市

大上大落 人生如夢 IFC

牛牛哈

上埋熱門

3幻點

p牌有得正負評㗎咩🤔

嘩

面面

?

!

拉
出埋啲廢post

。

麵麵咁早就出黎燈

麵仔呢期有料

Op 麵
請問點睇後市？

少左次一起

收錢了
吽吽吽

睇今次麵麵破燈

265

牛、 牛、 牛，曲項向天歌。
白毛浮綠水，紅掌撥清波。

麵仔你可以令到美股升千 港股都唔升
想拜你為師

近排面面好直

熊過 放心了

牛過

熊過

放左7500就咁寸嘴

同麵神打對台 輸得好慘

牛牛

死未

你班死橙

牛逼了操

日日上熱門 遲早比人屌

拉

😀

麵神打算買邊隻牛

美股千升救左好多買港股的人

麵麵 開始發力

多謝麵仔

牛B ............... 死了

牛b 大dodo

面爺

跌了 面仔厲害

有冇咁撚勁呀，道指成千點呀

Sor

等間收左市 麵仔又貼事後飛出黎撚狗

牛仔有得走好走，唔係一陣骨都比人食埋就無謂喊啦

你哋真係當老母麵流架

面神又贏

仲差百幾點
麵神收唔收課金

學熊叫得唔得

Sorry我哋會屌死麵麵佢

屌㩒漏不推文

麵神真係痴鳩線....

不問價熊啦

不問價入7500

好勁抽

又夾

多謝樓主，我啲LP有錢賺喇

喂我D call點算先

美國1200點，香港120點！

牛佢老母！

7500就是贏

老母麵救淡友

港股唔跟跌亦唔跟升,SHORT PUT HAPPY

幾時學熊叫？

屌你媽咪麵 升唔到上去嘅？

dodo好波

牛船比麵仔祝福結果

你唔係讀緊HKU 明徳大學咩

畢左業啦

而家去咗中環做ibank

屌

唔怪得人地升5%
港女1%都無

唔好再升喇 夾死人喇

美國升成千點, 香港磨到而家先升兩百

原來大dodo頂住

有冇同同事分享麵神神蹟

分分鐘幫client 賺左幾十億

去左大西北做緊擔泥學徒

麵麵入返熊啦可以

靜啦好嘛

吽吽吽吽吽 ^_^

麵麵我地集資你入7500 ok?

真

牛軍又被燈死咗

拉乜9, 呢度財經台

而家100點都冇喎

加入熊軍 我地有面爺振住

係咪啫係麵神入主建材股

吽你老母臭閪 仆街仔

有冇咁撚燈

擔泥學徒有暗示

in 麵神，I trust

大戶散哂水未

準備轉燈
麵神

準到

見面爺學牛 大家知咩事啦

升轉跌

感動嘅係 熟悉嘅老母面返嚟喇

紅撚埋

大督軍
美股升1300，港股都可以跌

信麵麵 唔驚

大户

麵神今朝已經睇得咁通透，勁

Cls

1300點都燈到見紅
有神快拜

痴線，上午升200點，午市倒跌50點。無得唔信邪

寧得罪小人 莫得罪面神

7500 又升

屌
做咩撚同船!!!

逃生門己關

係尋日啊屌

CLS,又見一次神蹟

咁都倒跌

Thanks 樓主

恆指跌返落去

神

大dodo單人力挑美帝

暴力救市

屌你老母倒跌

老母麵你收手啦
唔好害人地d仔女啦

倒跌
麵神只會遲到，不會缺席

屌你老母麵 一下燈哂1300點升幅

點解仲未有人貼 靜靜地贏？

大do do

麵仔，你有經天緯地之才，天工造化之術，旋乾轉坤之法

走去學擔泥
曬d喎

升返啦 升返啦 無事發生 可以入牛

story of my life

哇屌！死得！

shorted

甘拜下風...

但依家個個都叫我做師父仔WO

麵麵 4/3 開牛定熊?

但連登呢度個個都叫你做大dodo喎

麵麵

貼倉未呀？

不可試探神

dodo sick ball

哇 又中

不如你潛一排 隔兩日就見你燈 發功太多次 唔多靈啦

中到應一應，升咁多收市都反跌～
冇番咁上下功力都做唔到
股壇狙擊手都甘拜下風

跌 6 蚊就係跌, 麵神準到一個點

老母麵

好熱血初時道指升千幾比你殺到落百幾點已經神... last幾秒仲殺到眼埋紅.... 好勁呀！！好high呀！

跟左你牛, 竟然又係玩我地

今日恆指冇開過市咁

第一日跟面神？

吽吽吽吽吽

勁撚到

係真唔係呀，由二月頭到三月全燈🀄️

哇屌
升到成條柱咁
今次真係唔服大dodo唔得

屌你又中

勁

減埋息

如果都彈唔起真係要學牛叫

面神發功，減息都無用

媽咪 叫叫下出左隻熊 點解ge

黑期由正300幾變負400
我感覺到 ... 老母麵返黎啦

原來牛比人屠時會叫吽！吽！吽！

牛牛牛牛牛

道指2幻5

牛b死了🐄

大dodo登力翻唒嚟

屌那星，尋日有睇po就唔L會輸，我啲牛仔無啦PK

減0.5厘都即由高位點1200點

吽吽吽吽吽

吽吽吽

吽吽吽吽吽吽

dodo

好彩冇跟大Dodo

大dodo又中

今晚牛B真的死了

吽吽吽吽

吽吽吽吽吽呢.信左你..輸死喇仆街

又中

少女你太年輕

信左佢先賺到笑

吽吽吽吽吽呢

聽到牛既喊聲

d 牛慘叫送入屠房

哩排7500咪冇事